究竟份工近屋企定係福利比較重要？

來回三個鐘 多五千蚊都唔考慮啦

一定係就腳最緊要，仲要同價錢唔駛諗了

做住第一份先
再搵過另一份

來回3個鐘，你起身出門口人地仲訓緊
你收工等車人地已經返到屋企食完飯射埋精

小心老闆見你住咁近成機要你早返遲放

兩份都西搵過份

車程來回 < 1 hour 好吸引

樓上講得岩
兩份都閪
車程來回3個中搭黨鐵？
搭巴既話計左塞車未

來回先3粒鐘

慳幾多時間

我寧願搵多d

就腳少5000我都制

第二份算係咁啦
唔近自己屋企姐

第一份要返六日
又要shift

兩份都唔掂。。。

來回3粒鐘如果仲要ot 既話
返一排仲笑得出先再講

1 唔洗諗
1日省2個鐘 一個月已經省返個5AL時間

第二份啦
慳返時候你咪又係9fing fing

一定係做第一份
邊做邊搵(頂盡做半年到一年)
當然係一個月番一次shift就係咁計

第一份根本唔叫福利 佢只係跟足勞工法要求
7日年假 仲要返6日 佢係完全0福利呀

第2份起碼叫埋有比多5日年假 唔係跟足法例

計返double pay=1hr wage/day
5AL=0.25 hr wage/day
medical insurance 當每月500=0.25hr wage/day
一個月返少日星期六= 0.4 hr wage/day

即係第二份工對比第一份工福利好大約每日1.9個鐘，第一份工慳既時間就大約每日2個鐘，計落好似差唔多，但第二份工既福利可以用來計算下一份工要求既待遇

車程來回一個鐘 都唔係特別近咋喎

第2份3個鐘就真係浪費人生

搵過份

第2份大公司?
大公司就去馬 再轉工可以叫高D
如果唔係就做一年第1份再轉

正解，份工遠唔一定代表閪，假設份工返中環你住馬鞍山，與其話你份工閪不如話你住得遠。

個幾鐘車程好閒姐
柴灣去荃灣1粒鐘都到

唔好將自己嘅選擇局限係兩份工

咁一定第1
人工差咁少
時間好重要
少兩個鐘車程夠你拎黎進修

真 多出嚟既時間專研投資都唔止賺5千

返放工時間差距仲遠

大家係兩份蘇州屎比啲意見

工程？

要唔要OT

日日來回3粒鐘
你1星期已經用左15粒鐘搭車
好閒？

一定近屋企

車程兩個鐘內都諗得過 3個鐘就真係痴撚線

每日3個鍾夠讀多個遙距課程喇

坐車一樣可以做自己野

3個鐘車程+IT
我驚你做兩日就頂唔順

緊係揀近屋企

True

好閒
同埋樓主一定誇張左
來回最多咪2個幾鐘
有車肯定仲快

Sales駛唔駛跑數先

新界東大埔以上既返柴灣肯定有3粒鐘來回咪咁離地啦

唔洗計塞車？

其實3個鐘來回唔算好誇
第二份 做一排再跳

睇感覺，讀u無hall住咪又係咁
咁有得揀就當然想舒服

你咪問下樓主邊到返邊到囉

返工狗鐵
放工狗巴

7al又閪咗啲

番工地方近屋企差好遠架你會發覺多咗好多時間用
你啱啱先fg，啲medical有幾緊要呀咁後生
仲要兩份工一樣pay

兩份都on9
睩下邊份可以跳得好d 做住先

但冇double pay會唔會差好遠

屯馬起好後就快好多啦

同埋你出大西北去九龍係咪都成日塞架啦

當你天寒地涷個時要6點幾起身
你就會好後悔點解當初唔返就腳既工

咁1啦 慳交通費，留番啲時間學嘢或者娛樂

返工收工堅持搭巴士
可以訓覺，唔嘥時間

巴打計數計得好
的確要睇下慳嘅時間係咪真係有用

觀塘同屯門？

傻仔 你每日用多兩個鐘搭車
車錢多左 時間又係錢
double pay有咩用？

大家都係16K，點樣揀第二份會跳高D

讀U唔使俾人屌，唔使無時無刻都留神
讀U仲後生，一grad就唔捱得架喇
有幾多個讀U返去係日日好認真上堂聽書用腦

第一份：7 日AL 西工？藍領勞工都好過你。
第二份：有medical 呢d基本黎，你係咪誤會左咩叫福利？

你駁唔到，咁就唔係你所講既“最多咪2個幾鐘”啦